打不還手有咩問題？ 要睇場合

人多情況下你還手只會添混亂，有睇西片都知酒吧打起上黎全部人都會參戰，你想失民心比人繼續講暴徒就還手囉。

人地黑帶硬食13拳唔還手都係因為怕傷途人，721咁多示威民眾，你還手你確定唔會搞埋其他人？

唔好剩係識得勇字行頭，還手都要睇場合。

你企完前線做到打不還手再嚟呼籲

呢個係樓主以外既最後一個回覆，請其他人負皮後上一頁
---------------------------------------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！

硬食真係好on9，你唔還手都避吓好冇？

我有話唔比避咩？
我有話一定要硬食？

你都痴線，以為個個忍者？

呢個係樓主以外既最後一個回覆，請其他人負皮後上一頁
---------------------------------------------------------
鬥爭可避則避，但如避無可避一定要郁手，係cam面前讀咗呢段先盡量保護自己：
如打人：
你襲擊39，現在行使公民拘捕權！(最好比佢實質打中先用，否則未必入到)

如有傷害：
你傷人19，現在行使公民拘補權！

如有黑社會自爆：
你聲稱三合會成員，現在行使公民拘補權！

如有冒警人士兼有帶攻擊性武器(記住一定要有埋武器先可以，否則唔夠level用)：
你非法管有攻擊性武器，現在行使公民拘補權！

有無睇世界杯？有無睇尼瑪？
學下野喇… 洗鬼食十三拳咩？
食兩拳，即刻暈係地，其他人識做，幫手捉人就得喇！
黑帶又點？黑帶為比人打？不如去少林寺學金鐘罩…